有冇絲打可以俾你電話我？？？？？？？？？？

我想要iPhone😊

沒有

📱
攞去

81777778

218 00000 call 我